有無人係澳洲有玩fortnite一齊升pass

玩Solo玩到悶 想玩duo 同squad 又可以升快d

我EU Ser，有無興趣一齊玩

我EU PS4 Ser
有興趣add

Give me your name I’ll add you tonight

What's your ID. I will add you now

Pacifist6699

What time u usually play?